香港人除左700 仲識唔識玩其他股

我見有好多突然有大手買入的股, 仲有冇入市機會?

點解仲要玩其他股?

你想悶悶地羸定刺激咁輸?

我想本小利大,

咁你去賭錢

牛熊證岩你啦

即係想直接輸

all in 利記歐聯冠軍

我係想本小利大, 但時間可以放好長, 唔洗1日定生死

我想搵D 股好似巴郡咁50年升7千幾倍

估佢唔到，2018年炒生物科技股，醫藥股，內房股
手機股死哂
科技股仲生生地

2019會炒咩股？ 製造業？ 網絡股？ 銀行？ 保險股？ 汽車股？食品？飲食？電信？ 石油返生？

仲有教育.....

平安友邦都夠玩

Mark

話你知
1548

486

呢隻好野來

$1.7 大手入左LA

ching星期一fatfat

大手買入代表咩

石油已經返生

代表有多左人買, 成交活躍左

代表有人買 有大戶想做佢

有大食大

笑死，有大手入就一定炒得起，砍掉重練啦